%!TEX root = informe.tex
\chapter{Antecedentes}

(Este documento ha sido preparado usando \LaTeX{}. La plantilla original puede obtenerse desde
el repositorio \href{https:/bitbucket.org/jaime_rcz/usm-internship}{BitBucket.org})

\section{Datos del Alumno}

\begin{tabular*}{1\textwidth}{l c p{0.6\textwidth}}
Nombre  & : & (Nombre completo del Alumno)\tabularnewline
Rut & : & \#.\#\#\#.\#\#\#-\# \tabularnewline
Carrera & : & Ingeniería Civil Industrial\tabularnewline
Curso & : & \#º Año\tabularnewline
Campus & : & Casa Central / Campus Santiago\tabularnewline
Período & : & (\# de Semanas)\tabularnewline
\qquad{}Desde & : & (Fecha de Inicio)\tabularnewline
\qquad{}Hasta & : & (Fecha de Término)\tabularnewline
Tipo de Práctica & : & (Industrial / Profesional) \tabularnewline
\end{tabular*}


\section{Datos de la Empresa}

\begin{tabular*}{1\textwidth}{l c p{0.7\textwidth}}
Nombre  & : & \tabularnewline
Rubro & : & \tabularnewline
Dirección & : & Calle, Número, Comuna, Ciudad, Código Postal, País\tabularnewline
Teléfono & : & +56 (\#\#\#) \#\#\#\#\#\#\#\#\#\tabularnewline
\end{tabular*}


\section{Datos de la Persona Encargada}

\begin{tabular*}{1\textwidth}{l c p{0.7\textwidth}}
Nombre  & : & \tabularnewline
Cargo & : & \tabularnewline
Profesión & : & \tabularnewline
Correo Electrónico & : & \tabularnewline
Teléfono & : & +56 (\#\#\#) \#\#\#\#\#\#\#\#\tabularnewline
\end{tabular*}
